Macair 128夠唔夠用

求救
電腦野乜7都唔識
唔打機 凈文書 用下word ppt
上下youtube咁 128gb夠唔夠用

7你老母
凈你老母
Mac Air中間個space去撚左邊?
睇你咁撚弱智,Mac Air 128GB已經overkill晒啦